點解要比我知道......

公廁ac，文長，勿推文，知情者勿相認

有冇人可以開解下我
我唔會同佢分手，但可以點擺脫我介意嘅心魔

介意就分手，大家都好，不過唔好俾佢知你知

唔介意就坦白，坦白話佢知你已經知而且唔介意

當你同佢散左之後，遇多幾個人，然後發現自己最愛果個始終都係佢。果刻你就唔會介意，仲會覺得以前嘅自己好蠢。不過到時候你已經失去咗佢。

人就係咗矛盾。

如果你真係好介意
應該要俾佢知
但唔好太直接
聽下佢果邊既講法
因為唔聽佢果邊既故事
對佢都唔公平
亦都當俾個機會佢解開心結
唔使再瞞住

兩個人既事應該兩個一齊解決

如果你介意又抑壓住唔講
你自己會好難受
對段關係又唔好

講到底你介唔介意？

唔介意就唔需要開解

個人意見
如果件事係真既
你女朋友發生咁既事佢都唔想
只可以話係少不更事
最重要佢依加簡左同你一齊，仲要4年都唔走
代表佢真心想你係身邊
真係愛你着緊你感受，所以更加唔想俾你知，佢過去係一個點既人
作為男人一時三刻當然難以接受，但我覺得你愛一個人係會成熟咁看待佢，接受佢同保護佢
而唔係因為佢過去發生一啲悲劇，令你因為咁變左唔愛佢

一係扮唔知
一係分開
你一同佢講呢件事
關係就返唔到轉頭
算啦

巴打似有啲故事

點解介意
你有同佢扑佢
你介意佢落過仔？

個共同朋友信得過？
聽落好鬼
我係呢個共同朋友嘅話一定唔會講你知
但佢就咩都講晒你知
分分鐘大話嚟

呢個朋友男定女？

覺得如果唔介意就可以試吓同佢分擔
佢都自己辛苦左咁耐
俾佢知道有個人唔介意佢

但如果介意就分手

好多時
無論男女都係要犯過錯後
先識得改好個衰格
開始寬容對待身邊既人

樓主，可能係一時之間聽到件事，仲要係喺人地把口到聽到，所以一時接受唔到啫，比自己靜一排，再諗番可能就無咁介意，同埋，個人意見，無論你之後仲介唔介意，都唔好主動同佢攤牌，亦都唔好引佢講，等到佢想講嘅時候，佢自然會主動同你講，到嗰陣佢先真係overcome 左件事，俾啲耐性佢，呢個都係佢人生要overcome 嘅野

又咁講，如果佢無落過個仔，而係生左出黎，做左單親媽媽，咁樓主會唔會一樣鐘意佢，如果會咁點解會介意佢落過仔

咁樣呀
即係睇下你同佢邊個快崩潰先囉

人係感情用事
所以先咁戇鳩

都好賤格下
我咁講因為我識過個以前好frd嘅女仔都係咁
同我身邊啲人講我壞話仲作嘢

你知唔知最高手係乜？就係調返轉叫你諒解佢，有啲真話又有啲係假話咁包裝

唔知你同佢有幾frd
但呢啲將人秘密爆出嚟嘅人我勸你遠離好啲

去叫隻雞，包夜
第二日訓醒就唔會介意架喇因為你都做咗啲講唔出口嘅野

如果你都係介意嘅咪分手，再講埋自己叫過雞，包分到手

如果你覺得我上面講嘅野痴撚線，咁咪即係你介意，分手把啦。

都唔係，只係無果個經歷，你就唔會明白，即使你係知道都係一樣

所以我索性對個個女人都只會做到面個浸俾佢地睇到我真係好愛佢地

我嗰陣嗰個best friend嚟

都係嗰句
呢個人信唔過
佢把口講出嚟嘅事實有幾多真幾多假，睇怕要你女朋友先知

有d女人就係雞
玩到係時候就揾人埋單
咁總有d毒撚拍難檔肯埋嘅
Btw雞係自力更生 你條女係個d唔洗錢比人屌爛個種

其實我淨係睇到佢落過仔啫？
點解果個匿名話佢俾人屌到爛？
可唔可以講清楚少少

如果只係落過仔其實真係好少事
雖然我無落過
但身邊啲女仔朋友好多都落過
今日你介意 分左手搵第二個
分分鐘都係落過仔
你依家個介意既尺度就等同十幾年前既人介意條女係唔係處一樣咁無謂

每個人都有過去
如果你都feel到佢係真心愛你既話，咁你俾個機會佢變好都係一件好事
如果你今次因為咁而飛咗佢
相信佢以後都好難再信人
當然，如果你真係介意都冇計，嘗試同女朋友傾下先啦

落過仔好少事?
你真係on9 生命黎嫁屌你老母

落過仔真係好小事咋喎

你都出去食番幾條女
咁你兩個對等就唔會介意
不過佢有呢d不堪經歷唔講
都唔知仲有幾多事暪住你
分分鐘百人斬

你擁有佢既現在同未來仲想點...

依家個標準係
由你揀個非A0處
就要預左佢俾人中出 落過仔 有性病

我都覺得你個共同frd有少少鬼
邊有人追擊一個人咁耐
原因一係有好大既仇恨 一係熟悉嘅人
目前一定知既係個鬼ac主人一定唔係好人

真係愛佢點都會接受

真，咁多年都仲要狙住你女朋友，搵到去你ig
一係就你女朋友人品好差得罪人多（但聽你形容佢又係好女仔）
如果唔係都幾大仇口

Btw我作為一個絲打，雖然喺感情上冇經歷過啲咩唔好既嘢，但睇呢個post，再諗起之前睇過既連登落仔post，都睇到眼濕濕
你女朋友一定好唔容易走過嗰段經歷 試過坦白之後再俾人飛一定好hurt好hurt
如果你覺得佢係值得你對佢好既人，請你一定要繼續對佢好

每個人都有過去，既然女朋友唔主動話你知，你唔好提。其實無乜嘢好介意！

如果樓主真係唔介意，就唔好主動去提起，
繼續扮唔知係現時最好既方法
等女朋友有勇氣/釋懷後就會同你坦白架啦
又或者佢確認到同你既信任度足夠
就會夠膽同你講

扮唔知算

認同 呢位共同朋友好有問題

有乜好介意 佢既過去你真係愛佢好自然就會接受
事情發生咗仲要過咗去咁多年
你有冇諗過你唔知道件事既時候既佢 同你知道咗件事之後你介意既時候既佢 係同一個人
全部都係你自己心態問題 愛 麻煩你接受佢過去既一切

介意就分手，唔想分手就唔好介意

因為我相信好多人都有啲秘密係唔想面對，
打算成世都收埋唔講出嚟嘅
依家俾人知道咗佢一定係仲難受

Btw 我以為我唔玩snap已經算小眾，
但估唔到佢仲勁過我

Agger, 都過咗去啦

其實換個角度諗 係 落仔喎 生命來
但其實少不更事 生左落來既影響唔單單係佢一個
仲係成個家庭既事 好多連帶關係
生左出來養唔到 養唔好 咁個都係害左個細路
佢簡得落呢條路 其實佢都背負左好多 經歷左好多
就算佢以前係點都好 諗諗呢四年佢點對你？
最起碼佢改過 聽你講佢都對你好好啊
如果你因為介意而分手 咁樣係第三次傷害
你叫佢以後點行落去
真係愛既 唔好放手 比機會佢 比機會自己

分啦
原諒唔到
你問得己經係過左自己底線

落過一次仔好正常姐

如果你只喺介意比佢知你個咗
麻煩你更加要證明比佢睇
你知咗 喺唔會影響呢段關係
反而會令你更加珍惜佢
佢亦一樣

如果你介意佢嘅過去而分手
佢會明嘅 所以先咁驚

而你亦會明白到其實自己無想像中咁鍾意人哋囉
你揀性格定揀過去啫？
你睇現在定睇未來啫？

曾經發生嘅事，不能改寫，但你可以選擇和她一起勇敢面對

你女朋友已經受了教訓，亦讓她成長了，但她亦須要你的保護

愛，就是包容對方的所有，包括不見得光的過去

落過仔既佢同佢一切既經歷成就左宜家會愛你既佢
愛佢就原諒佢啦 佢唔講都係驚冇左你

佢其實都有損失 因為冇得同愛人坦誠相對 我諗每對情侶都想做到咩都講得咁相處
所以建議你諗通左就呵實佢話佢知你知左但唔介意 仍然係咁愛佢

介意但唔捨得同佢散係一個死結嚟
俾佢知你介意 但你又唔會散 咁姐係想條女點？除非你係聽完佢嘅version你會釋懷啲 否則都係大家有條死刺

最後你都會分手

出果個 post 嘅人，能夠令你認為個 post 係講緊你女朋友，（即使帖文內容並不一定係事實嘅全部），即係佢熟悉嘅人

而又，全世界咁多人，果件 hater 又會咁巧合見到果個 post, 又咁上心 cap screen keep 住？

而佢仲有辦法搵到你女朋友現任男朋友嘅 ig？如果件 hater 淨係識你女朋友，本來唔識你，只係咁巧合見到你出嘅文，跟住又能依靠你啲 ig story 確定你女朋友就係佢認識嘅果個女主角，又會唔會巧合咗啲？

然後又咁巧合地，你同佢之間有一個 common frd, 佢又咁巧合地俾你知道，佢知你女朋友嘅一啲過去嘅嘢，（並不一定係事實嘅全部），又咁巧合地（你話你覺得係你求佢講）跟住又同你講一堆嘢（並不一定係事實嘅全部）去令你覺得果個帖文內容係真，— 但同時佢又表現到好似好為你女朋友著想，表現到咁肉緊叫你體諒嘅同時，將佢 （據說係）不能說的秘密，會影響你哋感情嘅說話，走去同你講 ⋯

一樣米養百樣人呀仔

件事上得登都黃咗大半啦
好心你呢啲嘢同老死傾完就算啦bro

落過仔都小事，ching好波

巴打，我覺得你唔係介意你女朋友有冇落仔
你係介意佢仲有幾多野暪住你

係咪有咩搞錯咗
乜撚嘢開解下你？
開解下你條女下嗎？
佢先係最大受害者 你唔比鼓勵佢 仲要人地比返鼓勵你？

Mayli Wang其實都係個好女仔嚟

靚女多人屌過好正常
比人呃即係當時好enjoy

不過都已經過咗去啦
睇開啲啦 都2020年 仲處女咩
中等水平以上的女仔13,14歲一早被厹mark晒
有女拍到4年咪好 好過孤獨

好似韓劇啲女二咁bitchy

巴打我同你情況差唔多
拍左5年，佢又係落過，我口講唔介意
但心入面點都那住那住
上個月分左手了
可能佢搵到新碼頭
加上疫症借d意話唔出街其實同第條仔出街
慢慢就唔理我然後就

咪係 其實扑嗰下都知唔係處啦
不過有句說話叫眼不見為乾淨
一旦知道真相就

扮唔知比條落過仔嘅女食住
仲要受佢性格敏感的脾氣
係我就大大力砌 砌到聽教聽話

好小事

每個人都有自己既過去既 好睇你睇重邊樣 係咪真係咁愛佢
拍劇咁款

聽其他人既片面之詞就信哂人地
樓主你都幾易呃

睇下你有幾愛佢啦
因為唔係每一個人都可以好勇敢咁去回望過去犯過嘅錯 佢唔同你講有可能係佢自己都唔想提翻起 自己都好介意呢件事
但我覺得你女朋友好叻呀 曾經因為呢件事有情緒病 更加試過放棄生命 又遇上過另一段感情 但好可惜對方介意佢有呢個過去 然後又遇到你 次次跌低佢都識得爬翻起身 勇敢去愛人 大把人因為咁所以唔敢再拍拖/ 去愛其他人
可能有人都會覺得佢隱瞞呢d過去好過分唔係好岩 但都係個句啦 問心自己又有無做過一d好錯嘅事 自己都唔敢諗翻先？更何況係一個女仔發生呢d野？ 我覺得佢好叻女架啦 佢無活係呢d陰影入面 努力過翻自己嘅人生
而樓主你 我知道你介意女朋友有呢段過去 但係介意嘅同時不仿諗下你女朋友一路以嚟係點行岀呢段自己唔想提起嘅陰影？我唔認識你女朋友 唔知道佢嘅性格係點 但如果你幻想到佢呢條路係點行嘅話 我都好希望你可以仔細再考慮一下應唔應該同佢繼續發展 可以嘅話當然最好啦 用你最大嘅能力去保護佢 俾幸福佢 補償翻呢段經歷係佢心中嘅缺口

你真係愛佢嘅話，要試下同佢一齊渡過果種心理壓力，佢自己都唔好受，只係收埋左起心入面深深處。介意都正常嘅，不過你諗下去到七老八十同佢手拖手湊孫嘅畫面，你仲會唔會介意，人人都有過去

落過仔代表咩？佢而家係對你真心？
但最後都係你自己揀

For me落過仔真係點都會有條刺

條女比人屌個陣幾爽你唔講？
係佢自己做錯先要落仔 咁樓豬做錯過咩
一時三刻接受唔到有咩問題你都岸撚柒鳩鳩

其實好小事
俾人中出咁肯定會有b架啦
有b唔想生咪落咗佢
有咩問題？

呢啲野男女方都有責任 唔好怪曬你女朋友
會拉埋天窗既話就同佢傾下囉
冇可能帶到落棺材
因為第時有咗都有可能會知架啦

同埋樓主 我諗呢啲野由你女朋友自己親口講返件事你會比較清楚同理解件事 我相信你會易啲消化同接受 所以如果你肯定唔會分手就同佢傾啦 兩個人一齊 瞞住對方自己內心都唔好受
我唔係想合理化呢啲事 我都接受唔到呢啲野 但對方係自己伴侶既話就唔同講法既
諗真啲我覺得女人係呢方面係真係幾慘 受又要自己受 落仔個罪名又要自己啃
如果你女朋友當初冇咁做仲邊會係你而家既女朋友丫

是撚旦喇 你認定左你都係屌到佢爛臭化 有咩好介懷

啱我係嗰位朋友嘅話 我死都唔會講 會作其他野兜
而唔係爆大鑊
爆得嘅話某程度上都係想睇佢仆街死

你要求開解即係介意

人地點破壞你地關係？

四年, 夠時間睇到兩個人相處如何
你係鍾意佢既, 就扮唔知先啦

呢件事你女朋友唔同你講係好合理
件事發生時你未識佢, 你而家先知都好合理

掉返轉咁講
呢個時間點由第三方得知
其實可能係最好
一來對你黎講有足夠感情頂住
二來到你女朋友肯講既時候你接受到機會會大好多

聽你咁講
呢位女仔係完全信任你先願意同你一齊
承受被你傷害既風險
客觀講句 除咗屋企人 你最信得過既就係你女朋友

有佢既昨日 先有今日你鍾意既佢
希望你代佢接受返佢自己既過去
好好錫佢一世啦

當我冇講過

講多句

如果有一日女朋友真係開心見誠同你講
請記住
你當時臉上既每一刻表情變化
都會烙印喺佢腦袋一世

我係你會同佢一直扮唔知, 一齊帶落棺材
每個人都有過去,
一開始會介意無可口非, 但一齊時間長左會慢慢忘記呢D小問題

有得簡 佢自己都唔想
雖然係一件唔易接受嘅事
但呢啲女仔更加需要你嘅陪伴